聖石小子都無人講?

一齊傾下幾時先肯出第2季動畫/懷念下
真島浩係咪唔記得左呢套野啦

妖精尾巴完撚左之後 聖石小子仲有邊個會記得

咁撚垃圾 千奇咪撚出添呀
得一頁既漫畫

其實有咩好講

其實真係唔好睇

妖尾ova 6定7有

一般作品
係神作早就出周邊一大堆同上神檯

最主要係講親RAVE,啲人就淨係講殛克
同埋哈魯食左席巴條女,呢下都唔係幾鍾意

你當少女漫畫睇就FIT曬

加藤克里芬
銀術師個兩位故事都好睇

幾好睇

好睇過妖尾